[輿論戰]根本經濟牌最易反擊

一開始送中個陣D人最怕乜？
係變相一國一制，有錢生意佬響香港嘅資產同身安全無左保障
美國關係法無左，港元變廢紙，支那人，外資，本地中產會走資
對經濟影響最致命，從來都係林鄭條送中法
林鄭經濟牌要通過cctvb呢類官媒，不停向淺黃淺藍洗腦，但理據係非常薄弱，換句講只要文宣夠多，港共經濟牌根本非常易化解

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

【和你飛】機場集會文宣資源集合

呢排大家太focus響popo，林鄭出黎就啱，係時候捉番佢入風暴中心

推

簡單問一句

市民有收成期嗎？

過去經濟繁榮時政府不講民生 然而市民都買唔起樓 睇病排隊排到死 中小企又捱貴租

如今有示威 政府卻滿口民生 中小企

大灣區=一國一制
無就業機會
社會福利被大灣區分薄
用晒去起大灣區基建
香港市民無錢落袋

唔贊成提收成期，咁有機會令淺黃中產倒戈
要強調送中對經濟影響遠大於勇武